屌你老母陳偉豪死出黎選啦

縮你老母咩
香港人選返個自己鍾意既人入立法會都唔得
屌

撐香港隊長

屌你個老母 搵撚埋啲騎呢柒選

唔好讓俾白鴿黨啦 香港要你呀隊長

香港需要香港隊長 唔係個啲三十年嚟尸位素餐嘅政棍

今舖就係要沖得嘅新人呀

點樣唔逼退呀民主黨
仲有打手有面入黎洗太平地?

Day1飯民就唔想搞呢區, 甚至要搵埋前羅太去選
Day2民主黨大會決定7人出選
Day3羅系就plan 陳偉豪出選, 有火去做
Day4呢席多左好多新選民, 似有少少贏面
Day5民主黨條架兩出反「協調」, 插大豪冇議會經驗(條友自己都係受惠大環境猛車邊做區議員)
Day6條友代大豪向傳媒講大豪唔玩了

我屌你老母呀??

你唔比係民主女神羅芷珊出選呀

講到全香港有得投咁

今次唔撚含

唔撚要老白鴿呀屌

喂 波台手足幫拖
時事台好多泛民打手洗大平地 依架屌返係陳偉豪由頭到尾剩話考慮無講過選
佢地派人參選無做錯喎

民主黨體藝界派人空降逼走陳偉豪 證明35+根本只係泛民起大台逼走本土同素人 一對佢地不利就唔肯初選

G持9upper